呢到有冇苦難型人

喜歡看悲劇
對世界好多災難
天災人禍都好關心
關心難民問題, 環保問題等
對別人所說的吃喝玩樂不感興趣
甚至覺得佢地好膚淺
唔會咁容易開心

屌你
好想死呀！返份幫唔到人既工

做緊咩